前排倫敦虐貓條大陸仔黎左香港

條撚樣而家好似冇事發生過咁開返ig

只有支那 沒有大陸

好柒

唔喺被英國拉咗咩？

fuck that gook

英國冇拉到佢？ 定拉唔到？
有冇人講吓冇跟進

英國拉唔到佢???呢條友痴線㗎喎

放出其他台會多人睇d

引渡法去左邊

話唔夠料放左

睇見佢而家咁好噔貓貓唔抵

咁L樣都唔夠料
英國警察好嘢

成個樣都係心術不正

個日即日放左

仲要係豹貓

報應撚仲未出現

「你討厭我又幹不掉我的樣子真可愛」
只能講，上得山多終遇虎

痴撚線世界